正式宣布火機（火焰噴射器）係攻擊性武器

火焰噴射器，俗稱火機，內含高度易燃液體，使用時可發出高溫火焰將雜物甚至建築物點燃並燒傷人體，猛烈投擲甚至會引起爆炸。
歷年本港多宗縱火案及火警均涉及火焰噴射器的使用。而近日，有證據顯示暴徒多次使用火焰噴射器點燃雜物及焚燒警署，示威者行為對社會秩序及財產建築造成巨大破壞。
跟住落嚟大家可以睇吓相關片段。
（播放示威者燒嘢片段）
接著落嚟，我哋有一個關於火焰噴射器威力嘅相關示範。各位切勿模仿。
（配戴防火服示範用火機將紙張點燃）
補充，剛才所使用火機是從暴徒檢獲的火機之一。
大家有咩問題？

大家可以發問問題

仲有全港學校都係恐怖份子基地

學校有laser pointer
又有教化學 讓細路學識整炸彈
仲有教物理 上完堂就識整核彈

要通知警方 明天封哂全港大中小學 幼兒院
徹底消滅所有潛在恐怖份子